steam room係咪好多病毒細菌

覺得去完好易病